What can I eat in Quarry Bay

Everyday it’s just tam jai and wutan noodles
what are some good places in here?

Wt 7 u say

I speak your mum’s orgasm

day day eat tam jai la

On9 jai eat your fking tam jai la
Toxic jj

You eat the school by bus

Looks like this little bro is triggered

All ppl in forum speak like this
How trigger

try yelp or openrice

魚願以償個牛柳粒飯

c fu six tong very yummy wo
also many yellow restaurant in hoi kong street ar

Thanks

近唔近祥發？行去北角都多嘢食

好多喎, 咩 budget 先?